留班之後,覺得自己無哂朋友或難左識朋友

當年自己唔識諗,唔生性 留左3年班 (岩岩開始留班個時仲係岩岩升上中學)

第一年因為開學個時比人bully ,雖然最後都係同個班人friend返,但係我覺得同個班人夾唔來 同埋唔鐘意個班人 所以個年成日無返學 留左

第二年終於揾到自己岩傾同好既一班fd 但係因為自己又習慣左唔返學同埋衰懶 e家諗起都覺得自己好撚蠢

第三年都係仲習慣左,同埋覺得班上面既話题已經傾唔入(岩岩升上來既小學雞 ) 班面一個朋友都無 又唔岩傾 跟住又keep住無返

第四年 覺得唔想人生就浪費左,同埋覺得唔讀書真係死得 出到來真係工都搵唔到 死死下又升左上去

E家我同班FD 相差2级(班FD好多都係留過1年班 所以e家應該都17/18 對唔住00後 )

但大家因為相處時間少左,大家既友意好似漸漸無乜 開始已經唔知佢地既話题 大家都開始變好似得陌生人咁

但D人成日話中學既朋友係最真心 但我Feel唔到 我都好想要咁既感覺 E家我係我個班同d人既年紀雖然相差2~4年 雖然有時都有講有笑 但根本融入唔到 好羨慕人地成日有朋友揾出街 雖然同班FD耐唔耐都可能會出下街 但多數都係我問先會叫

E家覺得我既人生好邊緣 出到去一個朋友都無 諗起就覺得好驚 好孤獨 怕到時出到來做野 就係返工 放工 0朋友 0娛樂

我真係好想有人會揾下我 約下我 有時有d心事想揾人傾 都可以有

究竟我既人生可以點算好

第三年都係仲習慣左,同埋覺得班上面既話题已經傾唔入

我知道自己on9 巴打唔好屌得咁大力

就來想自殺 覺得好灰

相差2 级

死咗去啦 唔好浪費立稅人資源
人地12年免費教育 你隔硬加到15年
正常人 都唔想同冇修養 冇內涵嘅人做朋友
讀書先真係幫到你 識朋友

我E家已經好努力咁返 盡力改晒d壞習慣

自問成績唔差

其實真係如果有得返轉頭,真係少10年命都無所謂

唉

其實我都係因為第一年比人bully 搞壞左心態先係咁姐

乖乖地番學咪冇野

但係D朋友已經上哂去

大家既友意淡哂

以E家班上面既人，我同佢哋根本傾唔埋

我唔想我既中學咁邊緣過

已經唔知點樣先可以識到大家差唔多年紀既朋友

我都係想揾個可以約下出街，有心事可做揾佢講既朋友姐

屌你 你書都未撚讀好啦老實講
乖乖地讀好書 考好dse入大學唔撚好
你係有料既 自然就有fd埋身啦

有時係街比人見到我自己食野or 外賣

唔知點解仲係覺得佢哋係心入面恥笑緊我死毒撚 朋友都無個

btw 巴打個名咁熟口面既

理解
不過事在人為
中學有同學唔知中5定中6先留班照融入到
唔好咁易放棄

不如你試下搵學生社工傾下啦

但係我同我個班d 人年紀差成2～4年

我打緊電腦食雞 佢玩緊手機板LOL

我諗緊前途 佢哋仲諗緊D on9野

好難融入

學校有安排過，但次終幫助唔大 都係同你傾完計 鼓勵下你就算

校內傾唔埋
可以校外識人

不過如果你真心著緊學業，重視成績
冇朋友唔應該成為影響你既因素
努力讀書已可

真係好辛苦 我同我老豆本身關係本身已經唔係好 由細到大都係咁 好少事就可以係咁嘈 一鬧就成個鐘

同埋我老豆好似得小學畢業 (好似都無) 佢成日就係識話我 讀書有咩咁辛苦 做野仲有牌捱 佢根本唔明白我既難處 一味就係識係到屌9我

返學已經唔太開心 返到屋企仲要成日嘈 我屋企又無自己一間房 根本無私人空間可以静下

其實我都係想做個普通人 有一班FD 講心既 雖然成績唔係特別出眾 但係起碼都叫正常

同埋我成日覺得校外既人次终有個隔膜係到 做唔到我所講既真心朋友/兄弟

咁你而家校內又搵到真心朋友咩
你都咪識過就話其他人冇人係真心

你介唔介意講下自己banding
有冇諗過轉校

band3 應該唔會轉 本身我自己好難適認新環境

同埋就算想轉 我諗都唔會有學校想收我

建議你認真考慮轉校

同埋你冇提過老師點對你，方唔方便講下

同埋我覺得E家個班FD 唔知佢哋其實有無當過我係FD 約佢哋通常都推

一係就一定要約多個FD 先肯去

老師其實都對我好好，我讀緊既E間學校好就好在無咩老師衰 特別係教緊我既中文miss 好識體諒人

不過我第一年入來讀個時 唔好彩撞正我覺得全校衰老師數一數二既ar sir 做班主任/數學